有無人睇住香港一步步墮落內心反而好平靜

好似唔關自己事咁
由dq堡主開始已經代表政府根本無所畏懼
到之後梁游既事
到而加新內閣出來
反而好似離左地咁睇住人地地方慢慢玩完
有種期待既感覺
好想快d到真正回歸個日
睇住班港豬點俾支那人壓迫 清洗
個種感覺真係無得輸

政局點樣港豬都係馬照跑舞照跳

手持外國護照 已經睇化左
係香港搵夠錢就賣樓移民

Same
等攬炒
去到咁都唔反抗，呢啲民族滅亡左先符合天理循環

現在香港唯一解救既方法係靠美軍
香港向美國要求 派第七艦隊進駐香港, 將香港列為自治領

香港和美國傾條件, 以換取美國保護香港
條件一: 美國以及其盟友, 可以任意駐軍香港, 但不能干涉香港內政
條件二: 每年香港會提供500億比美國, 作為合作費

你個腦都冇埋

sbt

作為一名九十後
生於香港最輝煌既時刻
一直對香港人既身分十分自豪

依一份自豪感卻又隨著主權移交後一點一滴腿色
小學果陣教三權分立、高度自治、港人治港、一國兩制，除國度同外交之外，一切都係自治
依家支那將一切全盤否定 指鹿為馬

明明九十年代講緊既係爭取普選，今日無賄選已經偷笑

主權移交後一直倒退，個心其實一啲都唔好受

我相信好多九十後同我有差唔多諗法

朱仔成

唔留番來出租？
可以世世代代奴役班港豬

係 打算賺夠就過南美住
留低兩老係香港自生自滅
香港呢幾年發生好多事 都可以不聞不問
仲要問我港獨係乜野嚟
同佢講將來要學好普通話 又係聽完笑下就算 覺得我係度開玩笑

大陸人自細已經學宮廷政治同玩生存遊戲

南美
巴打玩咁偏

知唔知大陸咁想同化香港係做咩
貪左你果幾萬億儲備囉

到時睇下自已咩環境先
有餘力咪留 冇咪賣左佢睇下到時有冇幾球野係第二到買大屋

唉 有左小朋友 我都想衝 但現實只可以做和理非

心知 咁玩冇得救 好心痛 無奈

慢慢覺得香港人唔抵幫

豬元帥都夠膽屌

I agree with you

做咩今日咁撚多五毛

我都想知

不停咁吹捧支那

樓主唯恐天下不亂？ 其實有時候我都會有呢種感覺，嘅然香港人唔生性對抗赤共，自己又無力挽救呢個局面，不如一把火嚟過玉石俱焚

500億,香港每年有咁多錢?

黎緊香港勞力將會比大陸人取替
香港人遲下就僧好似大陸D外省人咁

由譚詠麟退出樂壇香港已經開始走下坡

敵人強大
港豬唔願醒
社運界鬼打鬼

早期有出去幫手
點委屈自己港豬都唔會領情
社運界各懷私心內鬥
呢個局面係大家選擇嘅結果
算啦, 好攰了, 尊重大家選擇

做乜鳩

this city shall burn

反正香港人大部份都完全無所謂咁款
有所謂果d又唔係個個真係會去做嘢
真係帶頭做嘢嘅又總有利己私心咁
有邊樣嘢真係成功過
難得生響個有咁多經歷嘅時代，咪姑且睇吓會發生咩事囉

利申窮極都係只要買張機票就走得人，去到果邊先算

你班港豬有仔女咋嘛，關我撚事咩，你死你賤

有外國護照已經冇得輸

事實

最on9 係就算顧果班都係仲沉醉喺廿三條國教果時反屌啲人拆大台

心太攰由得佢地世代含撚算

好期待香港幾時玩完 利申拎BC

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

最灰唔係d人對抗方式同有幾激，而係家事以和為貴個種心態，泛民個種面對支那人天真，我覺得真係算9數
利申 bc

香港呢個民族真係注定世代為奴

泛民唔係天真
佢哋係覺得自己既政治資本重要過香港利益

洗你救咩，唔好一廂情願
幫佢上車就唔同

越亂越好，我就係最驚佢唔亂

睇化左了，横掂手持外國護照加打緊政府工,咪睇下最後香港人比人換晒血之後d廢老五毛會有咩反應

7 1 前又有人上黎維隱
好驚習總出事?

根本而家害香港嘅就係所謂拎住外國護照嘅香港人
好多佢哋都唔係呢個地方生活成長
目的只係返嚟搵錢
為咗搵錢咩都做得出

屌你老母 又賴
唔抵得人有你冇？
咁你班純正香港人又做到咩出嚟？